6. Si a un Relative Layout no donem la posició relativa de cada view, quina serà la posició per
defecte d'aquest elements ? Això que podria provocar ?


Se superposicionan

7. Des del codi java es pot controlar que no es demani una conversió i es mostri el missatge
Toast que es demanava (per exemple «to Celsius») si no tinc les dades necessàries (per
exemple si la capsa de fahrenheit està buida). Però es podria evitar, no totes, però si algunes
possibles errades d'entrada des del fitxer xml ?

Si con inputType;

Ej.:

    <EditText
            android:id="@+id/fahrenheit"
            android:inputType="numberDecimal|numberSigned"
            android:layout_below="@id/celsius"
            android:layout_alignParentRight="true"
            android:layout_width="220dp"
            android:layout_height="wrap_content"
            android:background="#fefbfb"
            android:layout_marginTop="10dp" />